蕭生：台積電稱霸世界靠什麼？未來佈局將會如何？

三星都咁勁

點解 電腦仲係intel主流？

其實你除咗識得批鬥之外仲識得啲咩